巴打絲打入黎幫一幫手

有無巴絲 送過 或者收過呢類禮物
係啲組件自己砌 砌完係間屋仔呢類心思野
仲要最好係比較少花紋
有無巴絲知道邊到有得買呢類禮物
唔該各路既巴絲打

淘寶大把

時間唔夠
同埋我想實體 睇下
知唔知邊到會有？

順豐幾日送到㗎喇喎
香港好似冇乜見過街到有得買
幫唔到你sorrr

好啦 唔該哂